{
  "#{cnt} Running brute force...": "#{cnt} 正在运行暴力解法...",
  "#{cnt} Running generator...": "#{cnt} 正在运行生成器...",
  "#{cnt} Running solution...": "#{cnt} 正在运行解答...",
  "(<empty>)": "(空)",
  "(no fields)": "(无字段)",
  "(truncated)": "(截断)",
  "- {id} - Verdict: {verdict}, Time: {time}, Memory: {memory}": "- {id} - 裁决：{verdict}, 时间：{time}, 内存：{memory}",
  "--- Test Case {id} ---": "--- 测试样例 {id} ---",
  "Aborted by user": "已被用户中止",
  "Accepted": "通过",
  "All files": "所有文件",
  "All paths returned by user script must be absolute": "用户脚本返回的所有路径必须是绝对路径",
  "Both generator and brute force source files must be provided for brute force comparison.": "对拍必须提供生成器和暴力解法源文件。",
  "Brute Force": "暴力",
  "Brute Force Comparison": "对拍",
  "Brute Force comparison is already running.": "对拍已经在运行中。",
  "Brute Force comparison is not running.": "对拍未在运行。",
  "Brute Force comparison stopped by user, {cnt} runs completed.": "对拍已被用户停止，已完成 {cnt} 次运行。",
  "Brute Force comparison stopped by user.": "对拍已被用户停止。",
  "Brute force run failed: {msg}": "暴力解法运行失败：{msg}",
  "CPH-NG Compilation": "CPH-NG 编译",
  "CPH-NG User Script": "CPH-NG 用户脚本",
  "CPH-NG cannot run with CPH, but it can load CPH problem file. Please disable CPH to use CPH-NG. You can select the 'Ignore' option to ignore this warning in this session.": "CPH-NG 无法与 CPH 一起运行，但可以加载 CPH 题目文件。请禁用 CPH 才能使用 CPH-NG。您可以在本次会话中选择“忽略”选项以忽略此警告。",
  "Cannot determine the programming language of the source file: {file}.": "无法确定源文件的编程语言：{file}。",
  "Cannot use both runner and wrapper at the same time": "不能同时使用运行器和包装器",
  "Checker": "检查器",
  "Choose a folder containing test cases": "选择包含测试样例的文件夹",
  "Choose a zip file containing test cases": "选择包含测试样例的 ZIP 压缩文件",
  "Choose folder for problem": "选择题目文件夹",
  "Choose submission language": "选择提交语言",
  "Choose {type} file": "选择 {type} 文件",
  "Collecting CPH-NG test case identifiers...": "正在收集 CPH-NG 测试样例标识符...",
  "Companion Router not connected": "Companion 路由未连接",
  "Comparing": "正在比较",
  "Compilation Error": "编译错误",
  "Compilation aborted by user": "编译已被用户中止",
  "Compilation failed": "编译失败",
  "Compilation timed out": "编译超时",
  "Compile data is empty.": "编译数据为空。",
  "Compiled": "已编译",
  "Compiler exited with code {code}": "编译器以代码 {code} 退出",
  "Compiler message: {msg}": "编译器消息：{msg}",
  "Compiling": "正在编译",
  "Compiling...": "正在编译...",
  "Connecting to Companion Router...": "正在连接到 Companion 路由...",
  "Connection failed. Retrying... ({attempt}/{max})": "连接失败。正在重试... ({attempt}/{max})",
  "Copy": "复制",
  "Could not read user script": "无法读取用户脚本",
  "Create a new test case": "创建新的测试样例",
  "Created new test case {id}": "已创建新测试样例 {id}",
  "Created {count} problems": "已创建 {count} 个题目",
  "Debug mode not supported with runner": "调试模式不支持运行器",
  "Debugging is not supported for this language yet.": "此语言暂不支持调试。",
  "Delete problem {file} failed: {msg}.": "删除题目 {file} 失败：{msg}。",
  "Do you want to create a new test case?": "您要创建一个新的测试样例吗？",
  "Do you want to list all available test case IDs for the current problem?": "你想列出当前题目的所有可用测试样例 ID 吗？",
  "Do you want to read the {type} data for test case {id}?": "你想读取测试样例 {id} 的 {type} 数据吗？",
  "Do you want to run all test cases for the current problem?": "你想为当前题目运行所有测试样例吗？",
  "Do you want to run test case {id} for the current problem?": "你想为当前题目运行测试样例 {id} 吗？",
  "Do you want to update test case {id}?": "您要更新测试样例 {id} 吗？",
  "Error executing user script sandbox": "执行用户脚本沙箱时出错",
  "Error occurred when handling message {msgType}: {msg}.": "在处理消息 {msgType} 的时候出现错误：{msg}。",
  "Error occurred while processing runner output": "处理运行器输出时发生错误",
  "Error output for test case {id} is unavailable.": "测试样例 {id} 的错误输出不可用。",
  "Error output for test case {id}:{content}": "测试样例 {id} 的错误输出：{content}",
  "Error while reading data: {msg}": "读取数据时出错：{msg}",
  "Error: At least one of stdin or answer must be provided.": "错误：必须提供 stdin 或 answer 中的至少一项。",
  "Error: No competitive programming problem found. Please ask the user to open or create a problem first.": "错误：未找到竞争性编程题目。请先要求用户打开或创建一个题目。",
  "Error: Result data for test case {id} is not available yet. Please run the test case first.": "错误：测试样例 {id} 的结果数据尚不可用。请先运行该测试样例。",
  "Error: Test case identifier must be a non-empty string.": "错误：测试样例标识符必须是非空字符串。",
  "Error: Test case {id} not found in the current problem.": "错误：在当前题目中未找到测试样例 {id}。",
  "Error: Test case {id} not found.": "错误：未找到测试样例 {id}。",
  "Error: Unable to retrieve problem after running test cases.": "错误：运行测试样例后无法检索题目。",
  "Error: Unsupported data type {type}": "错误：不支持的数据类型 {type}",
  "Execution time for test case {id}: {time}ms": "测试样例 {id} 的执行时间：{time}ms",
  "Expected output for test case {id}:{content}": "测试样例 {id} 的预期输出：{content}",
  "Failed to activate CPH-NG extension: {msg}": "CPH-NG 扩展激活失败：{msg}",
  "Failed to compare test case: {msg}": "比较测试样例失败：{msg}",
  "Failed to compile runner program": "编译运行器程序失败",
  "Failed to compile the program: {msg}": "编译程序失败：{msg}",
  "Failed to connect to Companion Router after multiple attempts.": "多次尝试后无法连接到 Companion 路由。",
  "Failed to debug test case: {msg}": "调试测试样例失败：{msg}",
  "Failed to detect language for source, generator, or brute force.": "无法检测源代码、生成器或暴力解法的语言。",
  "Failed to load problem from CPH.": "加载 CPH 题目失败。",
  "Failed to read CPH problem file {file}: {error}": "读取 CPH 题目文件 {file} 失败：{error}",
  "Failed to run test cases: {msg}": "运行测试样例失败：{msg}",
  "Failed to save problem: {msg}": "保存题目失败：{msg}",
  "Failed to start debugger: {msg}": "启动调试器失败：{msg}",
  "Failed to upsert test case: {msg}": "新增或更新测试样例失败：{msg}",
  "Failed to use template file: {msg}, creating empty file instead": "使用模板文件失败：{msg}，将创建空文件",
  "Fetched": "已获取",
  "Found a difference in #{cnt} run.": "在 #{cnt} 次运行中发现差异。",
  "Found matching {found} file: {file}. Do you want to use it?": "找到匹配的{found}文件：{file}。是否要使用它？",
  "Generator": "数据生成",
  "Generator run failed: {msg}": "生成器运行失败：{msg}",
  "Ignore": "忽略",
  "Input for test case {id}:{content}": "测试样例 {id} 的输入：{content}",
  "Input {input}, Answer {answer}": "输入 {input}，答案 {answer}",
  "Inspect Test Case Data": "检查测试样例数据",
  "Inspecting {type} for test case {id}...": "正在检查测试样例 {id} 的 {type}...",
  "Interactive": "交互式",
  "Interactor": "交互库",
  "Judged": "已评测",
  "Judging": "正在评测",
  "Killed due to timeout": "因超时被终止",
  "List Test Cases": "列出测试样例",
  "Load from a folder": "从文件夹加载",
  "Load from a zip file": "从 ZIP 压缩文件加载",
  "Memory Limit Exceed": "内存超限",
  "Memory usage for test case {id} is unavailable.": "测试样例 {id} 的内存使用情况不可用。",
  "Memory usage for test case {id}: {mem}KB": "测试样例 {id} 的内存使用：{mem}KB",
  "Memory: {memory}KB": "内存：{memory}KB",
  "Message for test case {id} is empty.": "测试样例 {id} 的消息为空。",
  "Message for test case {id}: {msg}": "测试样例 {id} 的消息：{msg}",
  "Message: {msg}": "消息：{msg}",
  "Migrate problem {file} failed: {msg}.": "迁移题目 {file} 失败：{msg}。",
  "No": "否",
  "No CPH problem files found in the folder.": "在文件夹中未找到 CPH 题目文件。",
  "No active editor found. Please open a file to create a problem.": "未找到活动编辑器，请打开一个文件以创建题目。",
  "No execution result available for this run.": "此次运行没有可用的执行结果。",
  "No problems were received from Companion. Nothing to import.": "未从 Companion 接收到任何题目。无需导入。",
  "No test cases are available to display.": "没有可显示的测试样例。",
  "No test cases are currently defined for this problem.": "当前题目尚未定义测试样例。",
  "No test cases found.": "未找到测试样例。",
  "No workspace folder is open.": "未打开任何工作区文件夹。",
  "No workspace folder selected.": "未选择工作区文件夹。",
  "Not run yet": "尚未运行",
  "Number of test cases: {cnt}": "测试样例数量：{cnt}",
  "OK": "确认",
  "Output Limit Exceed": "输出超限",
  "Parse problem {file} failed: {msg}.": "解析题目 {file} 失败：{msg}。",
  "Partially Correct": "部分正确",
  "Path uses ${workspace} or ${relativeDirname}, but file is not in a workspace folder.": "路径使用了 ${workspace} 或 ${relativeDirname}，但文件不在工作区文件夹中。",
  "Path uses ${workspace} or ${relativeDirname}, but no workspace folder contains the file.": "路径使用了 ${workspace} 或 ${relativeDirname}，但没有工作区文件夹包含该文件。",
  "Please choose both generator and brute force files first.": "请先选择生成器和暴力解法文件。",
  "Please select the .cph folder contains the problem files": "请选择包含题目文件的 .cph 文件夹",
  "Presentation Error": "格式错误",
  "Problem already exists for this file.": "该文件已存在题目。",
  "Problems already imported by another instance": "问题已被其他实例导入",
  "Process exited with code: {code}.": "进程退出代码：{code}。",
  "Program output for test case {id} is unavailable.": "测试样例 {id} 的程序输出不可用。",
  "Program output for test case {id}:{content}": "测试样例 {id} 的程序输出：{content}",
  "Received {count} problems from Companion. Import here?": "收到来自 Companion 的 {count} 个问题。是否在此导入？",
  "Refresh": "刷新",
  "Rejected": "已拒绝",
  "Restricted Function": "受限函数",
  "Run Test Cases": "运行测试样例",
  "Runner does not exit properly with code {code}": "运行器未能正确退出，代码为 {code}",
  "Runner error {type} with code {code}": "运行器错误 {type}，代码 {code}",
  "Runner output is invalid JSON": "运行器输出的 JSON 无效",
  "Running all test cases using CPH-NG...": "正在使用 CPH-NG 运行所有测试样例...",
  "Running test case {id} using CPH-NG...": "正在使用 CPH-NG 运行测试样例 {id}...",
  "Runtime Error": "运行时错误",
  "Runtime error occurred: {error}": "发生运行时错误：{error}",
  "Select a file to open": "选择要打开的文件",
  "Select location to save": "选择保存位置",
  "Select problems to import": "选择要导入的题目",
  "Select test cases to add": "选择要添加的测试样例",
  "Select workspace folder": "选择工作区文件夹",
  "Select {fileType} File": "选择{fileType}文件",
  "Sidebar configuration changed, please refresh to apply the new settings.": "侧边栏配置已更改，请刷新以应用新设置。",
  "Skipped": "已跳过",
  "Solution compilation failed": "解答编译失败",
  "Source code is empty. Submission cancelled.": "源代码为空。提交已取消。",
  "Spawning Companion Router...": "正在启动 Companion 路由...",
  "Special Judge": "特殊评测",
  "Submission cancelled by user.": "用户取消了提交。",
  "Submission cancelled.": "提交已取消。",
  "Submission failed: {msg}": "提交失败：{msg}",
  "Submission payload consumed by companion": "提交数据已被 Companion 接收",
  "Submission sent to queue": "提交已发送至队列",
  "System Error": "系统错误",
  "Test case {id} updated successfully.": "测试样例 {id} 更新成功。",
  "Test cases run successfully.": "测试样例运行成功。",
  "Test cases run successfully. Summary: {summary}": "测试样例运行成功。摘要：{summary}",
  "Testlib returned unknown exit code: {code}": "Testlib 返回了未知的退出代码：{code}",
  "Text files": "文本文件",
  "The file size is {size} bytes, which may be large. Are you sure you want to load it inline?": "文件大小为 {size} 字节，可能较大。确定要以内联方式加载吗？",
  "Time Limit Exceed": "时间超限",
  "Time: {time}ms": "时间：{time}ms",
  "Total test cases: {count}": "测试样例总数：{count}",
  "Unexpected EOF": "意外的文件结束",
  "Unknown Error": "未知错误",
  "Update test case {id}": "更新测试样例 {id}",
  "Upsert Test Case": "新增或更新测试样例",
  "User script does not return a valid path array": "用户脚本未返回有效路径数组",
  "Verdict for test case {id}: {name} ({full})": "测试样例 {id} 的裁决：{name} ({full})",
  "Verdict: {name} ({fullName})": "裁决：{name} ({fullName})",
  "Waiting": "等待中",
  "Waiting response from cph-submit...": "正在等待 cph-submit 的响应...",
  "Wrong Answer": "答案错误",
  "Yes": "是",
  "answer": "答案",
  "not found": "未找到",
  "stdin": "输入",
  "stdin is required for runner execution": "运行器执行需要标准输入",
  "{op}: {fields}": "{op}：{fields}"
}
